Hij wilde dat ze opkeek en lachte; en nu heeft ze zichzelf niet gebracht om te breed te glimlachen - ze deed - vrolijk antwoorden, "Je hoeft geen enkele moeite te doen om me te verzoenen met de wedstrijd.
